<p align="center"><img src="https://orlow.com.pl/oreo/oreo.png" /></p>

<p align="center"><h1>Oreo</h1></p>

<p>
Aby uruchomić bota potrzebujesz nodejs.
Jeżeli jesteś początkującym w tych sprawach to nie powinieneś się w ogóle tutaj znajdować.
Wpisz w konsoli "npm i" aby zainstalować wszystkie potrzebne pakiety do bota.

Zmień zmienne w config.json:
- "twój token" na twój token
- "twoje id" na twoje discord id

Odpal bota za pomocą pliku index.js
</p>
<h3>Notka: Wszystkie komendy znajdują się w pliku index.js</h3>
<p></p>
<p align="center"><h1>Współkreator:</h1></p>
<p align="center"><a href="https://github.com/juby210-PL"><img src="https://cdn.discordapp.com/avatars/324622488644616195/957700f73b0b49dd808e7d5f392319db.png?size=128" /></a>
